蕭生多謝連登仔！！

【2020 外賣聖誕套餐】

🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨
💬💬💬收到好多查詢💬💬
🎄聖誕2、4、6人餐 今日開始可以訂喇！😉即日拎都得㗎～
由於反應熱烈 👨🏻‍🍳製作需時，客人請預先☎️致電店舖查詢 及預訂

🚐🚚🚐🚚🚐🚚🚐🚚🚐🚚🚐🚚🚐🚚🚐🚚
都收到好多客人問💬 送唔送貨🛵
送呀！送呀！送呀！你肯俾💰 我肯送！🛵 Call車可以到既地方都送！
客人同 附近分店 ☑️確認訂單及💰轉帳後，由店舖為客人代為call車🚚
🚚💰車費需由客人到付。

⚠️⚠️注意：☑️確認訂單及💰轉帳後，不設退款。
⚠️⚠️注意：實際車費及路面情況，可能因為當時的時間有所出入。

🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
另外 多謝咁多位網友👩🏻‍💻👨🏻‍💻 同 💡 連登大神幫推🥺
🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

唔知燒山有冇acc呢

識用燈泡個圖

好cute

唔該晒

如果佢應承收一個禮拜聲唔好燈侵侵，我即刻幫襯

利申：成日食時代冰室

燒山頭號打手
不過啲人話你雲粉黎

樓主係雲粉

幫蕭生推

嗰啲人永遠淨係接受到一把聲，唔可以聽幾把聲

燈繼續燈,不忍收聲

我咩都聽 有d人好憎陳雲嫁麻

我曾鈺成都聽既 獨立思考最緊要

新片即燈喎

pop子 燒山出書支唔支持先

支持支持

出出李嘉誠傳

你老母